騰訊薇薇, 微博 ,微信, QQ, 衛訊, 究竟邊個係wechat？

其實我都冇用嗰啲支那嘢
都唔知邊個打邊
而家邊間執笠呀？

臉書

騰訊微博執
大陸人玩開新浪個D

亞馬順豐

衛信

新浪微博=騰訊微博 =Weibo?

唔同
微博係佢哋呢類型程式既簡稱，所以騰訊微博同新浪係分開

微博即係好似 Forum咁
有hk discuss 有u wants 有lihkg

微博都有700微博，新浪微博

川島和津實

我一直以為
微博
同
微訊

係各自兩間公司

今日先至知微博係blog
weibo又係blog

微訊係Qq定wechat?

QQ 有隻企鵝嗰隻吖嘛
wechat 就係微訊

依家先知原來係咁
即係QQ係企鵝果個，wechat係微信，平時講開微博多數講緊新浪微博？

係,QQ同WECHAT都係騰訊
QQ出個陣係抄ICQ比芝麻人用,WECHAT就抄WHATSAPP同LINE

微訊係WECHAT
QQ係企鵝都係騰訊出